同女朋友因為高登嗌左大交

我話過檔去lihkg
佢就笑我過一陣實食回頭草
叫我同佢一齊用m高登
之後同佢嘈
嘈撚完仲要話今個星期唔比扑 屌

人黎，拉佢
條友連弱智妹都攪

無是咁的
重作

做乜撚

放心 依度大把巴打陪你

飛左佢！

你同左手定右手嘈交

你女朋友唔岩

飛得啦

飛撚左佢啦屌

你放過人地啦

我女朋友拿拿林download左lihkg黎睇貓貓圖
佢仲快過我

中出飛

真

傻啦你邊有女朋友